靠濕鳩var先拎到英超

垃圾永遠用旁門左道之技去成功
睇唔起佢地

港父我撐你

VAR：我是公平 公正 公開

4424

轟區引戰王

兩隊到頭來咪又係一鳩樣

你25開

賽會控制賽果
冇咩大不了

今次點都撐

搵到波台某會員個twitter

啱啱先25完
波台呂布

25羅狗又唔係港父

第一次認同樓豬

某親中藍絲會員話港獨係狗

舊的

冇var就入十幾就off side goal然後亞軍

十幾球